點解卡卡西識螺旋丸都仲要用千鳥/雷切？

因為千鳥勁過螺旋丸？

但係天台大戰都證明咗螺旋丸破壞力勁d

lm

保留魔力

因為咒力消耗太大

點解佢一個人可以有兩樣屬性?
但又唔合埋搞 千鳥螺旋丸 咁咪即係風魔手裹劍?

唔好同我講千鳥暗殺用，屌你招支咁撚大聲，仲要衝刺先有威力。

瞳術血繼限界

佢用左主角咪冇招用囉

好似卡卡西風屬廢同埋小mp
摔一粒就冇乜氣剩

因為螺旋丸要用螺旋力

此post已完

螺旋丸無屬性，係性質轉換。

因為螺旋丸係性質轉換一個最高形態，要加埋屬性變化係好難。佢話自己同西代都做唔到。

根本就係卡卡西，性格，樣，身高，頭髮都似

睇番佢教嗚人性質變化果段，佢有解釋點解實戰唔用

卡卡西既雷切追求既唔係破壞力
所以佢個術要帶土隻眼先完善到
用螺旋丸太大動靜，下下都轟呀
反而雷切個傷害比較一點突破
啱卡卡西暗部同智鬥既角色設定多啲

利申：9up

屌你，後期嘅係咁用神威。用幾粒丸都唔得？

識同擅長係兩回事？

講到底都係劇情需要

雷切s級，螺旋丸a級，雷切一下殺到人，螺旋丸唔得

咒術fans又要嬲嬲豬

利伸：兩本都有睇

因為佢on9

但千鳥a 級
咁雷切係咪勁過千鳥

引戰post開始

55555仲高一截

螺旋丸破壞力勁d可能係關用個個人事

性質轉換 咁樣講卡卡西既 螺旋丸 應該係帶雷屬

因為雷切先呼合佢體質 即係發揮到極致 (咩 活性体質)

因為佢有寫輪眼囉

千鳥要寫輪眼加持先勁

雷切勁過千鳥同螺旋丸
佐助用果招係千鳥

千鳥可以變長 螺旋丸唔得

又係收埋隻眼，瞳術
出身名門望族

佢咪講過極致形態變化再加上屬性變化係好難既事囉
加到佢唔洗玩千鳥啦

佢可以用齊五隻屬性

下下都轟呀呢句好有畫面

一人五色戰隊

但螺旋丸可以改屬性

講動靜雷切都好撚大聲

螺旋丸關風屬咩事

根本螺旋丸吹得太大

千鳥係雷? 風魔係風?

螺旋丸好似本身都係風屬
就係加左雷先變風魔?

ching係咪睇緊老翻

比佢講完都覺得係
千鳥似插穿感
螺旋似推爆

仆街講緊乜鳩

卡卡西冇風

官方係咁寫，引咩戰

作者未諗到

重睇啦on9

螺旋丸本身係無屬性
加咗風屬先變咗螺旋手裡劍

係咪我記錯螺旋丸 唔係有招同左佐合體技 加入雷入去變左第樣螺旋丸

螺旋丸係風屬

千鳥之所以叫千鳥唔係因為嘈到好似成千隻雀叫所以叫千鳥咩

普通螺旋丸冇屬性

唔係風屬咩

螺旋丸無屬性
加咗風屬會變成螺旋手裡劍

有普通架咩

雷切係佢自創技
螺旋丸係4代自創技

用自創技威力點都勁D喇

螺旋手裏劍先係風屬

因為千鳥/雷切型過螺旋丸

好似螺旋丸加唔到雷屬所以佢先發明千鳥?

我仲以為佢係全屬忍者

風遁 岸本係火影手機驚有設定
但呢樣好撚怪 即係風遁+風遁=螺旋手裡劍

係鳩屎咁嘈
基本上雷遁啲嘢冇邊招唔嘈

對天才忍者黎講用咩都可以同人五五波

全屬得三代廢老

火滾撚樣

千鳥係有穿透力 同集中一點精準攻擊
用黎一擊刺殺用

螺旋丸有更大規模嘅破壞力

用途都唔同

因為千鳥識出千

識用唔代表勁，技能點點得唔夠多

其實乜遁都嘈

正常螺旋丸都冇屬性

唔廢

手裡劍影分身

手裏劍影分身之術

你重睇啦

你咪唔好信
一係自己睇返鳴人瀑布修煉
鳴人用招叫風遁 螺旋丸同卡卡西招普通版鬥撞
到打角都都有用過，用黎同大和出合體技

應該話
咩人都可以學到5種屬性既技
咁螺旋丸係風 可以學
但如果要係呢招技上面 進行型態轉變/增強威力
就要個人都要有相關屬性

所以卡卡西 點解用雷切
係因為佢本身屬雷 可以改變埋雷切既型態
同威力都會較強

用呢啲閪招一打三

仲要咁老算係超勁

俾你去到果個年紀
叫你上天台行都未必行得郁啦

屌你老母依個po起碼有一半人要重睇
唔止一條友話螺旋丸風屬 到底邊撚度聽番黎

咪就係，笑撚死我

引咩戰姐😂
S級同A級唔係代表威力
而係代表施術者嘅學習難度
千鳥雷切本質上係同一樣嘢
分別在殺是gay天生寫輪眼又有六代教咪學得易咗當A級
六代當年千鳥無寫輪眼盲頭烏蠅咁撞嚟撞去
係後來有咗帶土隻眼先完善到個術，所以評定S級

你拎動畫人物同現實真人比較係咪搞笑

認真答
卡卡西出哂名缺魔
唔同嗚門隨隨便便就放到幾百個影分身
唔係話做唔到 但如果要卡卡西開影分身再加屬性落螺旋丸度
會好大消耗 可能放一次就收皮 或者死埋都似
要知道成套嘢入面佢係最嚴謹遵守卓羅設定嘅人
（成套嘢唔計輪迴天生呢招應該得佢一個係放技放到無藍而死）
但如果螺旋丸本身同千鳥雷切差唔多嘅話（打中全套嘅話都係秒人）
用熟手啲個招好用啲
後期卡卡西都有落形態變化落千鳥度 所以先有雷獸（好似叫呢名）呢啲變化
加上本身寫輪眼同千鳥呢啲集中攻擊比較好配合 可以打弱點用
所以先至用千鳥系嘅技能多

而到咗最後期無限魔時期點解唔用？因為屈神威好用 咩神威雷切其實重點都係神威度 用咩技都冇所謂
因為冇所謂 咪用啲熟手啲嘅

螺旋丸本身無屬
就係由查克拉凝聚出黎

可以好有彈性 你加咩屬性都係得嘅

所以鳴門可以借尾獸查克拉去出熔遁磁遁

只係佢天生係強於風屬所以開螺旋丸就加風屬查克拉

當年高登成日嘈千鳥等唔等於雷切

我都好撚好奇中間開始唔明講緊咩

唔肯定
但至少未出現過無屬性嘅螺旋手裏劍
記得有用過一次風屬螺旋丸（唔係螺旋手裏劍）炸埋自己

好似已經係連登

其實唔係睇卓羅量同純熟程度決定招式既力量？

卡卡西出螺旋丸唔需要用影分身，重睇啦

風屬係螺旋手裏劍？

係咪冇人記得當年有親火影post都變左討論千鳥勁定雷切勁同係咪同一招

卡卡西唔係5屬忍者咩 所以先將血輪眼copy忍術用到出神入化

都唔係好耐之前啫

係常識一個呀伯 其他人唔撚掂
佢都可以頂住九尾 咁就一定唔係廢

動漫人物都會衰老啦

螺旋丸明顯屈過千鳥好多
人人都學到螺旋丸, 但千鳥就要寫輪眼先用學到
破壞力當佢差唔多
諗唔明點解會有人用千鳥,,

有人用千鳥緊啲，有人用螺旋丸勁啲
而作為發明千鳥嘅人
當然要用到招嘢變成奧義再揚威國際先最滿足

又好似幾岩

鳴助未到中年都已經廢到仆街

卡卡西唔係齊五屬咩
比人叫copy忍者都係因為齊五屬相性好先copy得勁
佢自己好似話copy返嚟嘅做唔到性質變化

有人用千鳥勁啲，有人用螺旋丸勁啲
而作為發明千鳥嘅人
當然要用到招嘢變成奧義再揚威國際先最滿足

講緊加屬性

研究得咁辛苦，唔用嘛好嘥

佐神唔廢

型囉

重睇啦柒頭皮

見過卡卡西用火遁．豪火球 / 水遁．水龍彈 / 土遁．土流壁 / 雷切
冇見過佢用風遁

咁佢用過咩風遁?

要唔要比個學位你？咁認真做乜鳩 我好撚堅持？

咩比人用手裡劍插盲隻輪迴眼
冇睇唔清楚

齊五屬+陰陽

我知係加屬性，不過純粹提提你，佢唔需要用影分身

我記得係可以完全唔關事既post最後都拉到去 千鳥等唔等於雷切呢個話題

我以為自己中左孟加拉效應

會唔會有人話孟咩加拉呀，曼德拉呀

但係五條悟係一拳超人，卡卡西打邊個都係五五開

自己創嘅招緊係用自己嘅

螺旋丸

大家個作用都唔撚同
邊有得咁比較

咁但係佢有咩風遁忍術?

爭咩吖，溝埋一齊做瀨尿螺旋丸吖笨

都話螺旋丸無屬性，要講幾多次

好撚躁

真係好多人要重睇.....

卓羅有兩種變化
一種係形態變化 ( 螺旋丸 ) , 一種係屬性變化 ( 千烏 / 雷切 )

上忍級數既人 , 多數會有兩種以上屬性 ( 天生的 , 無得後天練 )

卡卡西係雷屬 , 所以佢自己唯一一招自己發明既招式係雷切

螺旋丸 係形態變化既極致 , 好處係唔需要結印 , 難處係難練到仆街
而螺旋丸本身係未完成 , 創招既係第四代
第四代原本構思係 : 再將形態變化到左極致既螺旋丸 再加入 屬性變化
呢個層次既形態變化已經係A級難度 , 再加屬性係前無古人

( 綱手婆婆曾經問自來也做咩教嗚人呢d無可能練成既招式做咩 )

不過第四代佢自己死之前都未練成
所以第四代自己既螺旋丸仲停留係 形態變化

到最後有明顯外掛既主角嗚人 完成左最終形態
而嗚人本身係風屬

完

係

係我記錯
無屬黎
風屬係手裏劍

因為帶土開咗六度先會有陰陽

死果陣借咗查克拉俾佢
佢自己無陰陽

級數係指難度 唔係指傷害

Naruto同卡卡西都係全屬

雷切勁啲

條友唔撚識係到廢up

嘴遁最撚嘈

講緊螺旋丸vs雷切喎
點解又關螺旋丸加屬性事

因為千鳥係佢發明

唔關事唔通三代又有六道力量咩

乜嘢呀。。。千鳥=雷切喎各位
只係熟練度同查克拉量唔同嘛 卡卡西玩千鳥玩到可以劈開落雷所以先叫雷切

當初殺是gay出千鳥鳩跑咗n公里就係為咗加強個突刺威力嘛 但熟咗查克拉量多咗 唔使鳩跑都做到嗰個效果

佢去到後期個實力如果無聊到學卡卡西劈落雷一樣可以叫自己嗰招做雷切嫁喎不過佢冇咁做啫

建議你重睇又有幾認真，又無叫你重睇完要交份report

記得後期回憶六道仙人次子阿修羅用左招風屬技 個樣似螺旋丸or真係螺旋丸

可能就係咁樣比人記錯左

屬性變化 加左雷就係 ( 千烏 / 雷切 )
咁可唔可以加土屬 變土切?

我睇漫畫都係設定㗎喎

證明雷切勁d

秒

乜撚野叫無屬性
個人本身有屬性 佢有得揀加唔加落去?
而唔係呢個人用咩出黎就係咩屬性?

Naruto全屬都係因為見咗六道
有陰陽之力是但一邊就會掌握晒全屬

鳴門啲其他屬性本身就唔識用

佢係考火影先補學返啲基本術 土流壁都係果時先學

點解卡卡西識千鳥當時唔打爆舊石救帶土？

你唔問點解比卡超唔出水柱巨炮？

開始啦

你睇下自己咩語氣先啦 好似全世界你最撚叻咁 老奉記得架咩 我周圍屌人錯？問你咩 叻唔切

螺旋丸係無屬性

唔撚用

當年可能未出官方嗰本書

救命

手裏劍係風屬
但風屬唔一定係手裏劍

螺旋丸本身無屬
之後有唔係手裏劍嘅 風遁螺旋丸
風遁螺旋丸 係單純用風屬查克拉整嘅螺旋丸
風遁螺旋丸之後先係風遁螺旋手裏劍
風遁螺旋手裏劍 係風遁螺旋丸基礎上再加多樣變化

風遁螺旋丸著墨好少 得同卡卡西對撞果下
同卡卡西對撞完 卡卡西都冇再做咩指點
然後嗚人自己再諗多啲花樣咁解

如果加屬性佢應該要影分身
因為劇中佢特登提過就連四代火影都做唔到加屬性落螺旋丸度 冇理由佢做到但都仲幫四代火影咁打飛機
加完屬嘅螺旋丸勁過千鳥係一定
但未加落去可能只係差唔多（劇中早期嗚門進步好快 同佐助天台戰只可作參考）到咗第一次同佐助認真打嘅時候佐助千鳥係贏返嘅 由此判斷呢兩招唔會話差太遠
（劇中都特別營造做千鳥同螺旋丸係卓羅嘅兩個變化嘅極致嚟俾兩個主角相對對等嘅技能）
所以我先至用卡卡西唔夠藍加屬性變化落螺旋丸度（因為佢要加屬應該都要好似嗚門咁開影分身 原因上面第一段解釋）
只好喺普通螺旋丸同埋普通千鳥當中 選擇使用比較熟手（原創）嘅千鳥

設定集乜之書有講 卡卡西係5屬同陰陽屬既查克拉都齊 多過鼬
就算宇智波咁多人有寫輪眼但屬性種類天生唔夠卡卡西多 所以只有卡卡西一個人有拷貝忍者既稱號

博人傳

我都以為自己眼花

勁似以前d講故佬係條街鳩up

要儲滿條bar先可以出大技

垃圾佐助

冇 樓上都唔知嘈乜 等大家重溫下劇情啫

其實一定有得佢揀
唔通卡卡西全屬性都用到 然後出火球會變埋雷屬咩

天台個水箱唔係反映「鳴門勁過佐助」
而係「佐助覺得鳴門勁過佐助」
實際上係comparing apple to orange
但總有班人死都要話prove到

就算「鳴門勁過佐助」係事實，天台個幕都唔係sufficient prove
去到終結之谷真係打中個陣就sufficient喇

屌你重睇啦
就睇返CAP圖嗰集教嗚門練風遁呢集呀on9

乜撚野po，點解個討論可以咁低質

螺旋丸識用係單手靜靜地咁用，講暗殺仲有用

唔知有無記錯
理論上每個人天生只係有一兩種強項嘅屬性
但領悟力強 / 智商高 / copy到個結印嘅話一樣可以學埋其他屬性嘅招
例如四戰後期全世界都用到土流壁
博人天生雷、風屬 都自學到水遁招
只係天生強項屬性會特別勁 同消耗少啲mp
後天練唔到嘅係血繼限界

其實你係咪冇睇過出嚟亂up😂 螺旋丸係形態變化 將卓羅變其他屬性係性質變化 四代話螺旋丸未完成 就係因為佢冇加屬性 加咗風屬就變螺旋手裏劍

頭先覆咗另一個人一段嘢 有講原因 上面嗰段講得唔太清楚

當然係有得加啦大佬
影分身都有普通影分身，同埋雷遁．影分身

仆街仔扣技

四代：灼遁 螺旋疾風漆黑矢零式

用分身係控制唔到卓羅變化 後尾唔同屬性既螺旋手裡劍都係單手整出黎

會唔會有人出黎話火影最強一定係火遁

螺旋手裏劍打角都個陣炸埋自己隻手嘛
咪就係講佢加埋風屬入去切斷自己隻手入面D神經定乜
本身螺旋丸唔係就係將D卓羅凝聚埋係咁轉整到成個波咁架咩
冇屬性架喎

其實係因為出咗本公式書
話雷切S級千鳥A級 所以啲人拗千鳥同雷切係唔同嘅招
但我偏向相信只係你講咁樣 只係因為用千鳥用得勁用到啲人叫佢做雷切

宜家仲討論火影 真係世界第一

成千隻姑姑烏煩死人

你留意返果個卡卡西係帶土借力開雙眼狀態
佢本身無陰陽無雙眼無天狗須佐

三代係自己練五屬精通
至於佢嘅陰陽唔係自有
係大蛇丸同兜玩開仙術（佢地一早研究想做六道）
兜近乎完美掌握咗仙術
大蛇丸係佢體內都吸收到佢嘅仙術查克拉
所以佢召穢土三代會有陰陽

係嘅 但我嘅意思係螺旋手裏劍唔一定係風屬限定
首先佢有用過其他遁嘅螺旋手裏劍（仙遁唔計都有好多）
同埋螺旋丸加埋風屬唔一定會變螺旋手裏劍
因為有就咁風屬螺旋丸（唔係螺旋手裏劍）
印象中大約係啱啱練完第一次用嗰陣仲未係螺旋手裏劍
唯獨可以肯定嘅係未用過普通冇屬性嘅螺旋手裏劍
同埋螺旋丸本身無屬性

因為有寫輪眼 , 結印果d佢睇一次就記得哂

以我理解 , 結印出招果D 唔等於 屬性變化
用MP出火魔法 =/= 你本身普攻有火

屬性變化係例如將風屬加入兵器上面 呢D先算

自來也講過 , 佢唯一見過一個人有齊六個屬性變化既係佩恩

打角都落場第一下救人係用風遁螺旋丸
果下果招係同大和嘅水遁合埋左
所以係有風遁螺旋丸呢招
呢招之前亦都同卡卡西對撞左一下

殺角都果招先係風遁螺旋手裏劍
果招先會自損 切斷自己隻手入面嘅神經

分清啲
係會有 螺旋丸 風遁螺旋丸 同 風遁螺旋手裏劍

咩人都可以學到5種屬性既技
- 唔係 當年鳴人叫卡卡西教佢千鳥但唔得 就係因為卡卡西屌佢屬性唔啱教條撚

螺旋丸係風
- 唔係 真係唔係阿

1萬個人會睇到1萬個唔同既火影
螺旋丸係風屬
螺旋手裡劍係咪風屬唔肯定

咁影分身、飛雷神、日向族嘅柔拳等唔通又有屬性喇咩

螺旋丸本身係無屬性

你重睇呢集啦

卡卡西當時就係用影分身望左右俾咗靈感嗚門
後期啱啱變金色尾獸外衣模式個陣我都解釋唔到
但最後期可以解釋做係尾獸幫佢控

巴打呢個解釋我認同! 唔好意思我應該QUOTE返#57
個條友真係應該重睇

我語氣差? 你望下你自己先啦
下下放低粒膠，串過馬撚仲要屌番我轉頭

係啦 叻啦 我記性差好未 去搵媽媽求摸頭讚你啦

中間又好似真係有風遁螺旋丸呢樣野
性質應該等於各種劇場版既花式螺旋丸？

我可能記錯咗風遁螺旋丸都會自殘
唔該師兄補充
但風遁螺旋手裏劍一定係唔同嘅
因為第一次出嗰陣啲人都好驚訝竟然唔係掉出去
後期仙遁開始就唔知點解可以離手啦
懷疑係卓羅量大增唔會咁容易飛出去期間消耗

幾時開始陰陽遁=六道之力
影子束縛術、倍化術之類都好似係屬於陰陽遁性質變化
無記錯好似係修練屬性變化果時 大和同鳴人講

乖喇，一早認柒咪無事囉
去重睇啦唔阻你

唔係亂up 只係太耐 印象係咁 睇過 岩咪岩 錯咪錯

笑到痴左線

唔係搵你認先啦 聰明仔 咩都叻唔切 諗清楚咁多人我唔屌係屌你知你自己幾乞鳩人憎啦 仲以為自己好串

點解螺旋丸無屬性呢啲咁簡單、咁清楚嘅fact都可以拗幾頁
有冇低質成咁?

有咩嬲嬲豬
抄撚到一樣
忠家男2主角
天份爆撚曬男主
天才男呀sir

用分身係因為鳴有「蠢」既設定
btw,當年一聽到要加入性質變化就知會係加多個分身
因為學普通螺旋丸要同時做「釋放卓羅」同「形態變化」兩樣野好難，所以要兩個人
咁再加入「性質變化」有乜好諗，三樣野咪三個人lo
所以當年睇佢修練真係無乜期待

不過好彩鳴門夠蠢，先有得睇鹿丸復仇

三代果段你自己作？咁你點解釋掌握埋六道仙術既鳴人得陽無陰

證明左

有一樣野唔同，屈機

無屬的 影子果啲係果一族人嘅秘術 倍化 影子 心轉身 蟲
類似血繼 無得後天學
陰陽係要有六道之力 求道玉就係陰陽遁
五種屬性係陰陽遁後世嘅分支
可以睇帶土變十尾人柱力果集

簡單講
應該分螺旋丸 同 螺旋手裏劍

螺旋丸無屬 可以加任何屬
卡卡西教可以加風屬

螺旋手裏劍 基本係風 因為手裏劍個切割特性黎自風屬
卡卡西叫嗚人搵阿斯瑪
阿斯瑪教嗚人用風屬就要加型態變化去強調風屬嘅切割特性
嗚人先會將 [丸] 變成 [手裏劍]

而其他屬係之後因為尾獸可以加尾獸嘅屬
重點係尾獸嘅屬 唔係風火雷水土
所以尾獸手裏劍 係包括 風 同 尾獸嘅屬 兩種屬
例子 一尾係封印 四尾係燃燒
但後面講尾獸手裏劍已經冇著墨睇到切割特性 但唔等於冇左風屬
因為用四尾手裏劍打神樹 睇到係切斷左棵樹去燃燒

十年前已經有人討論緊

所有遁都係由陰陽遁創造出黎
所以陰陽遁係破晒啲屬性攻擊
呀凱體術/卡卡西開神威先可以破到斑
或者你都有陰陽遁先打到

屌你老母問題係本身螺旋丸只係將卓羅凝聚再壓縮成一粒波嘛
完全冇屬性概念

唔通佢地企起水上面，又加撚左屬性起隻腳啊？

弱智真係唔好睇漫畫，火影已經算最易理解設定果批

人哋講番啱你又唔信又問番人

識仙術都打到

因為佢唔係六道仙人 佢都無做過十尾人柱力
帶土同斑做過

鳴門嘅陽之力只係暫時有效
封印咗老母之後就失去陽之力

所以Boruto 時期佢開唔返六道模式

因為仙術就係仙人之力 就係陰陽遁

呀凱體術 = 最單純既物理攻擊 , 無屬性 , 所以唔會比人格食格
除左自己會死之外無缺點

如果乜9
事實上佢係做唔到，就算要加都唔智用影分身

鳴仔要用分身係因為前期佢仲未控制到點用卓羅，同埋佢分唔到心一次過做2樣野先要咁用

講清楚啲
加左風屬 係變 風遁螺旋丸
風遁螺旋手裏劍 係基於 風遁螺旋丸再加野

點解咁少人記得風遁螺旋丸

千鳥ac
雷切 dc

笑死

有生之年終於見證到解決呢個謎題

咁點解釋帶土得陰佢下面有寫住個祭字姐係講佢做過十尾人柱力

之所以唔肯定
係因為尾獸嘅「遁」單係字面上應該都係血繼限界嚟
呢度嘅血繼係指後面設定嘅多遁融合 唔計白眼嗰啲
如木遁=水+土
而劇中嗚門用過四尾嘅熔遁 字面上同名嘅熔遁係火+土
而你所講嘅切割性質我都有考慮
所以我先至唔肯定 會唔會有普通嘅螺旋手裏劍
因為風遁螺旋丸證明咗加風遁唔一定會變螺旋手裏劍
但冇辦法證明普通螺旋手裏劍唔存在
風遁會唔會只係加強螺旋手裏劍切割嘅特性？
因為始終連載咗咁多年 作者連載期間唔太記得當初嘅設定都有可能

雷切本身係快速刺殺技 為咗暗部任務而發明
只係卡卡西無天生寫輪眼 雷切快到描準唔到撞黎撞去
所以修煉難度係S

佐助因為自帶紅眼 所以較易練成雷切 可以精準打中目標 所以難度會低啲

唔代表兩術有強弱之分

明明係同一招

公式書有時鳩作
搞到世界大戰

都係得你一個痴線佬咬我，會有幾乞鳩人憎

睇返我第一段嘢啦...
我就係用呢點嚟解釋卡卡西點解唔玩螺旋丸
因為佢加唔到屬
無屬嘅螺旋丸同千鳥比
當然用佢熟手嘅千鳥

因為公式書講咗

宇智波一族天生自帶陰屬
千手一族自帶陽遁

咪問下 可以唔答 我屌果個係人屌佢又屌 執雞執唔切咁 以為自己好醒

原來人地認為唔算 又活係自己世界 唔怪得以為自己好威

照你咁講咁點解大家做過十尾人柱力 得斑有埋陽？帶土無？

好似唔係同一招....卡卡雷開頭講千鳥一日用3次 雷切4次
兩招都係佢開發 雷切係加強版 而家變埋紫電
Btw 後期都無限開嘅

55555無限體力同魔

後期雙神威卡卡西

除咗設定宇智波自帶陰遁屬性掌握

三代做過靶去試帶土嘅招

佢地話果招係帶土自創 融合陰陽遁
比起血繼突破更複雜

陰陽遁之術 宇智波帶土能夠透過求道玉使出以陰陽遁為基礎將一切無效化的術，此術曾經令到穢土轉生的水門的右手不能恢復。陰陽遁是一種能從無形中創造形態的陰遁與給形態注入晴明的陽遁為基礎，是一種"把想像賦予晴明的具象化之術"。斑曾教授帶土陰陽遁。

既然都可以用螺旋丸打你，點解我唔直接用刀插你？MP都唔洗

因為斑爺食咗柱間所以有埋千手自帶嘅陽屬？

個人睇法係覺得可以有普通無屬嘅 螺旋手裏劍
只係原作冇出過
因為所謂螺旋手裏劍都係個樣
不過因為冇左風屬切割特性 可以掉出去都係螺旋丸效果 (個樣係手裏劍)
我用螺旋丸原理做其他忍具形狀都得
任我搓

不過咁 原作都可以認為手裏劍有切割嘅特性
就一定要有風屬查克拉
個設定任寫
但依家呢度講 我就講返
因為切割特性 所以螺旋手裏劍 基本上係有風屬

弱智就唔好睇漫畫

"螺旋丸係風屬"
你自己一開始派膠先
柒左咪算

呢個我就偏好相信存在無屬性螺旋手裏劍
因為根據血繼限界設定
風遁同熔遁（火遁+土遁）合埋一齊應該會變成塵遁（風火土），但始終作者冇表明過
加上同前期初學風遁有衝突
所以只會係羅生門 無解

好簡單 主要有兩個原因：

1. 雷切更精準

雷切有頂級穿刺力同埋可控制既傷害範圍
擋都擋唔住 想打邊就打邊
你起個牆擋 佢想既可以穿埋個牆
瞄準要害打中即死

卡卡西係故事入面 出雷切 要落殺手
但係打唔死既 得三次
兩次係打天道
一下比人插傷控佢查克拉 一下比人彈開
一次係打再不斬
白無啦啦出左黎擋一擋
由於卡卡西冇預計到 會比人擋左
打中發現係白既時候已經收左掣

螺旋丸威力強大 但係因為穿刺力冇咁勁
係可以擋一擋 同埋傷害範圍大
一車埋去要full effect對面一定全身傷

2. 懷念故友

雷切 係帶土幫助卡卡西完成既招式
帶土死左比左隻眼佢
先完成到千鳥 先至有雷切
卡卡西用雷切亦係佢懷念故友既方式

總結一下
千鳥係 wi..吱吱吱
雷切就 磁 磁磁磁
螺旋丸就 轟呀

乞唔乞人憎就好主觀，我亦唔care你覺得我乞人憎
但你弱智，睇唔明咁基本既漫畫設定就係客觀事實

作者無講先係正確答案

佢一開始搓出黎果下已經有個音效

應該試過
出到螺旋丸後 下一秒就加埋雷
但擺明唔work

但係千鳥唔係就係 性質轉換 加型態 咩

唔識用字打出黎啊ching

當動漫迷為左一啲設定爭駁變成兩極
等於作者手上有把劍可以斬死哂其中一邊啲fans

燒住條命咁用喎

連用咁大個篇章講嘅都唔記得
又又咁

不如算啦 好肉酸

我都唔知點用文字形容

斑未做六道前 已經偷咗柱間臉陽之力
識晒陰陽

佢識用陰陽遁而且陰陽融合一齊用
不過佢可能唔掌握陽屬查克拉性質
因收集尾獸查克拉唔完全 而且佢無柱間臉

陰陽遁之術 宇智波帶土能夠透過求道玉使出以陰陽遁為基礎將一切無效化的術，此術曾經令到穢土轉生的水門的右手不能恢復。陰陽遁是一種能從無形中創造形態的陰遁與給形態注入晴明的陽遁為基礎，是一種"把想像賦予晴明的具象化之術"。斑曾教授帶土陰陽遁。

Dodudo....well....?

唔同既
瞳術使用上好似同所謂瞳力有關
瞳力愈強 瞳術控制得愈好
可能係咁所以就易左出
而萬花筒寫輪眼就係
瞳力增強既同時視力會慢慢變差

千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊
千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊
千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊
千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊
千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊
千鳥勁過雷切啊
雷切勁過千鳥啊

真係膠 睇漫畫都要考牌咁 我同過邊個拗 話邊個錯 純粹條友叻唔切屌我 屌返佢 老實講 唔記得都唔得咩 痴撚線

我有拗咩 所以你好撚叻？

可能因為斑靠自己開咗輪回眼？

會唔會雷切係完美級
千鳥只係入門級

殺角都咪show左比你睇點用雷切做暗殺

嘈到仆街點暗殺？滋滋聲 仲有雀叫

頭兩秒

所以博人傳寫到博人鳩chok都有雷遁螺旋丸又係on99

術嘅威力同使用者有關，其中一個可能性係條藍嘅長度。例如木葉丸嘅螺旋丸威力一向都好大

但係卡卡西條藍咁短，有機會影響埋威力

偏好相信呢個
又或者公式書唔記得咗漫畫最初講嘅設定
當初係話雷切千鳥只係名唔同

佢開發紫電係佢因為雷切無寫輪眼描準唔到
紫電係可以拉長範圍用 唔洗近身描準一點去打

哦 係diudiu

係佢未做六道已經有柱間嘅陽屬

卡卡西冇寫輪眼要用係好難
所以以前成日打唔中

證明4代同鳴人果啲都好廢

好享受自己睇得明 咁岩人地唔記得 黎顯得自己好優越？由頭到尾係你個聰明仔叻唔切衝出黎 根本無人同你拗個內容 比人屌就一輪嘴話人重睇

呢度好似唔係咁
血繼限界好似要有血統先出到
唔係嘅 3代咪咩都出到?
你睇水影有兩種血繼限界
但佢冇血繼淘汰
塵遁係暫時可見嘅唯一血繼淘汰
咁可能可以解釋到 唔一定有幾種加埋就一定變另一種
但都只係可以解釋 唔係100% 因為原作都講到咁深入
我個人信 血繼限界 血繼淘汰 都係要有血統
因為白出冰遁 係天生就識 而且係個陣係講係佢家族先識
原理好似宇治波先有寫輪眼 日向先有白眼
嗚人個女唔係姓日向但有日向血統
水影有兩種血繼限界 都可能因為係混血

屌！~

題外話 我一路都覺得表達血繼限界應該係A遁xB遁 (乘) 合體技先係+ (加)
例如大和鳴人同時出招都只係水遁+風遁 唔會溝埋變咗冰遁
鳴人出到磁遁、熔遁螺旋丸都係因為本身尾獸有呢種屬性
佢同時出風遁+熔遁螺旋丸應該都唔會溝得埋做塵遁

呢啲真 博人傳唔知你哋計唔計
博人招風遁螺旋丸都廢嗚門好多
話說博人有冇港譯？
叫博門？

邊有人嬲on9

佢雷切應該唔係冇撚遠咁衝過去
應該直接去到角都後面先即時開雷切偷襲
所以某程度上係佢暗殺成功 唔係用雷切暗殺成功

唔係 陰遁同陽遁分開用大把人識幻術有幾多人唔識

但陰陽遁一齊用就無邊幾個識

普普通通問你「螺旋丸關風屬咩事」
你就放低粒膠話「螺旋丸係風屬」

叫你個柒頭皮重睇就叻唔切?
你派哂膠咁話係風屬就真係叻唔切啦，仲要柒埋添

你講得比我更清楚
THX
我就係咁諗

動畫有做番個起源
卡卡西用千鳥 切斷左招超勁既雷遁
所以就叫雷切
呢個應該就係威力上既分別

同埋觀察番初期佐助既千鳥
同埋卡卡西示範既雷切
可以見到雷切比千鳥係更集中
佐助初初出千鳥 同埋
卡卡西首次係四代面前用千鳥果陣
仲有個設定就係
用千鳥係要助跑加速到一定速度先得
而雷切呢 次次見卡卡西
都係係咁咦跑兩下就插人

動畫解釋話因為博人無九尾所以少mp 做唔到鳴人嘅威力
所以同樣地用唔到大玉螺旋丸

港譯好似叫慕留人

係 博人唔夠藍 要搓細粒啲
結果動畫佢自己發明左更集中既螺旋丸
穿刺力更強大

咁又唔一定下下都要老連遠咁衝埋去嘅
最緊要係點用姐

我印象係咁咪咁答 唔係點答 不如你做黎睇下
答人要比人屌架咩 所以你咁樣覺得自己好威？
你失智定失憶 其他人叫我重睇我有屌？
係你懶醒無啦啦屌埋黎 你淨係講重睇？
記錯好大件事？ 你都好聰明仔添啦 執雞唔成 個個都叫重睇 係屌你一個

屌你老母博人都係唔計好啲
為咗做個主角二代夾鳩硬嚟嘅

咁你家下錯咗又派人膠呀嘛
道個歉咪係
「唔好意思好似記錯咗
收埋粒膠再自隊一打
」
咁樣咪大家好落台囉
錯咗就唔好大條道理
錯咗有幾出奇 人人都會錯
家下執着喺你錯咗亂派膠人啫

果一段火影真係好好睇

我派錯膠 sor 自隊一打
但唔係同果個聰明仔講囉 由頭到尾為抽水

我用埋聲遁都終結唔到樓上個忍膠界大戰

Wi 吱吱吱

On9入去咒術post睇下囉
耐唔時有新仔講咒術似第二啲漫實有人屌架啦

屌（屌）！~duruduruduru....
應該要有啲回音

你真係柒頭二世

螺旋丸 要右屬性先勁
卡卡西 加唔到

鳴人都係靠大量影分身 開外掛先練到

呢度火影主場 入嚟俾人屌返出去都似
利申有睇咒術 好睇 幾好笑
節奏又快
不過唔講角色 整體上似死神多啲

記錯又要派膠，我屌番你又抽咩水啊?
你自己辣興火頭在先
你癲得都幾離譜

千鳥是左屬性的

點解咪因為係低能卡通片
專俾白黐睇

又唔教佢仙術

關我叻唔叻咩事
你係咪認錯人
睇黎你除左記性
連理解能力+認知能力都有啲問題
你自己一開始派粒膠串人
咁你柒左比人串返都好正常
玻璃心到你呢

打錯字 係加屬性

未必加唔到嘅
卡卡西本身已經識得屬性變化同埋螺旋丸
係驚唔夠藍放影分身再放

唔使偏向啦 無記錯係guy sensei同班小朋友解釋雷切點解叫雷切嫁嘛 本身就係千鳥 卡卡西無聊用佢劈開咗雷電 所以冠個朵叫雷切 中二得嚟又有霸氣

出螺旋丸做唔到55開

咪玩啦 我派你咩膠 辣你d咩 你叻唔切衝埋黎屌
咪好似宜家咁囉 我同人講野 你又痴埋黎跟住話人屌你
邊個癲d

佢quote我在先我先叫佢重睇
話我抽水
又盲又弱智

自隊左一打 不過同個聰明仔無關
我柒左但無追返住果個黎講咩
係個聰明仔屎忽痕走黎唔知屌乜 唔講以為我係派比佢

但公式書後面先出
正常其他漫畫討論一般都用公式書作準
所以先有人死撐啊凱唔識喺度鳩噏

但我就覺得係作者戇鳩咗唔記得咗當初畫乜
所以好多人唔buy公式書內容

唔知啦
但去到後期 自來也 都係加仙術 先勁

明顯唔加野就冇料到

四代打帶土 食到咁應都唔死得
同埋我記得有講過 螺絲丸係字開發完成
所以先叫鳴仁 去加練風屬

大家唔好爭
叫千雷鳥切咪算
打和 super

咪就係宜家咁囉 我覆你 佢痴埋黎話人屌佢 唔係膠係咩

爭咩啊 不如兩樣溝埋做千鳥螺旋丸啊笨

打佩恩嘅時候用到死 係真係死撚咗。。。

你究竟有冇睇過

博人呢個年紀黎講已經勁到仆街
識普通雷風水遁、轉生眼 有楔可以用埋時空間術、吸忍術吸魔
仲要設定係高智商天才 學埋仙術其他人玩條撚咩

訓撚醒未啊，唔撚係我痴埋黎抽你水啊
係你自己quote尻我架

咁啦
一個就派錯膠 自己記錯無隊膠
一個就叫人重睇 但無啦啦加人地柒頭皮
打和啦 super

咁你宜家係咪痴埋黎呀 邊個未訓醒

好啊

咒力？領域展開

哇屌 雷丸

雷切同千鳥咪又係嘈

本身屬風遁招式 再加入風屬性屬性變化先變螺旋手裡劍 好似係
因為四代都係叫風遁・螺旋丸

其實屬乜鬼性丫 想加啲藉口強行解釋咗點解佐助走左之後唔教鳴門同小櫻千鳥之嘛

又冇記錯 雷切=千鳥呢樣嘢 第一季i.e.少年時期已經講咗

正版授權
岸本有冇份監製㗎
定佢自己都唔記得

天台大戰證明鳴門的實力進步超乎佐助想像，

並沒有證明變個威力大d,

威力應該係一樣

打到最後個個都六道 邊個會理咁多

屬性唔係跟人既查克拉?
咁屬性邊到變出黎

點啊，記得自己隻閪手點派膠未啊

無撚派錯 襯撚哂你

點解條友仲會駁咩跟屬性

講埋唔得ge

打到最後兩個都斷手
其實邊有分邊招勁
你睇下班用嘅火遁就知

好似係唔夠藍 得嗚仔可以屈藍 所以得佢玩到呢招
後期唔計

嗚仔用手裏劍分身術會發身咩事

神威係用隻眼唔係用魔

最後佐其實唔知話佢聰明定仆街好
知風剋雷
係自己個千鳥加埋加具土
攬炒斷手

螺旋丸+嘴遁會係咩

有講話螺旋丸用得幾次就話無藍
,
但係雷切都係一樣,都係用得兩次

Pull

講耶穌模式（仙人模式

照道理卡卡西用影分身放雷屬入螺旋丸入面咪得囉

加埋屬變可能放一次就好似佩恩戰咁

因為自創月，用自創嘅忍術型啲

但柒頭皮唔夠襯你
柒之餘仲要又盲又弱智

都唔知仲算唔算千鳥 佢用嘅係天手力
係炎遁同仙術放落千鳥
最後一招邊有諗咁多

你自己中哂啦 聰明仔

樓主應該係指點解唔用無屬性變化的螺旋丸。

所以答案應該係用慣左。

因為d人好鍾意腦補FF劇情同設定落去
套野本身d設定又唔嚴謹亂加亂棄
分分鐘連岸本都答錯

因為雷切型 同埋自創 有情意結
用人地既招邊有咁型

因為要55波

記得卡卡西定唔知邊個有講過唔關屬性事架喎

重睇啦

疾風傳唯一一個精盡人亡嘅人唔係就係卡卡西咩
就係用神威用到無哂魔

輪回天生都計有埋佩恩

拉

輪迴天生係用條命做代價 所以嚴格黎講應該長門唔算無魔而死
帶土用完無死都係因為有柱間細胞同十尾 同黑絕吊住佢條命

好似係

用風遁-螺旋手裏劍打醒你

但打起上黎都一定係55波

原來有智障

個效果咁咪好似千鳥+螺旋丸
真係瀨尿牛丸咁

因為卡卡西大個咗之後發現撚雀比起撚蛋蛋舒服。

用苦無就夠做

好似未用過 但識用

咪引戰啦

其實一般忍者都有陰陽，鹿丸都有陰屬，二三六代大蛇丸都係天生嘅七遁奇材，所以畑鹿驚冇咗單眼神威反而勁咗，藍多返又有本錢開發忍術。

其實係好混亂 話佢有5屬
但係用卓羅紙只係出左雷嘅特性
到底佢有5屬定係冇 同埋用到嘅術同卓羅性質唔係分開架咩

狐忍啲設定亂到七彩
咁認真做咩

同hxh一樣掛
顯示最擅長嘅屬性

橫掂火影原型都係跟hxh

陰陽好似係忍界大戰好後先加嘅設定

又引戰

嗚門練果時有講過下 但話係第二個話題
遲下先講

佢可以用晒所有遁
同佢體質最擅長控制雷遁查克拉性質無衝突啫

絕對係馬後炮嚟，但其實好普通嘅醫療忍術或者秘術都有陰陽遁，所以冇話係六道嘅專利。

切合卡卡西平時速度戰嘅打法
E.g. 打角都個場

因為係兩個人嚟

人地卡卡西有時空間忍術

爭咩吖!?

應該要多啲用千年殺

四代用個招咪無屬性囉

螺旋丸要配飛雷神/多重影分身先打得中
千鳥自帶加速buff有寫輪眼先用到

千鳥係集中一點貫穿傷害 螺旋丸係面積內傷 論殺人效果 係暗部做既卡卡西一定係用千鳥方便殺人

雷切可以同敵人五五開螺旋丸直接秒殺人

如果計戰果，好似雷切打死人機會大啲喎，個個中一下丸都企到起身

因為要用好多卓羅？
嗚門都要開個分身幫佢搓粒丸

柒完又要chok住道氣, 條友真係柒到冇眼睇

精神攻擊

咁都嘈到成日?
幫大家重溫下啦, 5:00重點開始

鳴仔係因為九尾搞到佢控制唔到卓羅先要用分身搓

唔小心加落去 四代研究咗三年 先發明到螺旋丸 然後仲未研究到點樣將屬性融合落去

俾博人唔小心完成咗

我記得自來也講只係將查克拉凝聚係手掌上，係一粒查克拉波黎，所以係無屬性

九尾中咗粒大玉螺旋丸就死咁制

千鳥唔使儲氣快啲
同埋用少啲卓羅？
一陣又暈就唔好啦

但計殺人數呢

好似唔關九尾事
純粹鳴門太細個做唔到單手發放查克拉加不規則旋轉
要用第二隻手去搓丸做輔助
但雙手hold丸又太大硬直好易俾人破到先用影分身

好似係咁

睇返第一部三忍大戰，藥師兜中螺旋丸果場
如果係中雷切，貫穿傷害加電擊效果，應該醫療忍術都救唔到

負皮個啲咩料
螺旋丸都唔洗猜啲有屬性嘅卓羅入去